請不要忘記被狗打盲的印尼記者

請不要忘記被狗打盲的印尼記者
根本唔只係濫捕，係濫殺呀各位

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口